連囝，會員加密系米5p過濾功能？

你話整5p過濾功能但整左會員加密都有=.=

真系過濾到
連囝巧波牙

連狗整錯左野牙？

冇整錯 佢唔識整唔想理 咪求其出個加密比你地過下癮先囉